# FirstTry

# Домашнє завдання 1
# Програма 1 
Використовується для підрахунку кожного літери, числа або символу у тексті, та підраховує вірогідність появи цього
символу в заданому тексті

Введіть ваш текст Google
{'l': '17%', 'G': '17%', 'g': '17%', 'o': '33%', 'e': '17%'}

# Програма 2 
перевіряє значення двох чисел та виконує певну дію з ними, в залежності від умови

Введіть ваш х: 1
Введіть ваш y: 2
3

Введіть ваш х: 2
Введіть ваш y: 1
1

Введіть ваш х: 1
Введіть ваш y: 1
0

Введіть ваш х: 0
Введіть ваш y: 0
game over
